(台測)特務型戰 潛逃時空 邊個殺我隻狗1-2 風河谷謀殺案

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台
得OKRU睇

1.故事背景定於1960年代冷戰時期，敘述隸屬於美國CIA特務拿破崙·蘇洛（亨利·卡維爾飾）和前蘇聯KGB特務伊利亞·科里亞金（艾米·漢默飾）被迫合作並受命執法聯合指揮部「紳士局（The Man from U.N.C.L.E.）」阻止一個神秘的國際犯罪組織，以免核武器造成全球性的災難，甚至引發第三次世界大戰.......

2.在未來的2169年，人類因基因工程的關係，出生時前臂上會有一個數位手錶。當每個人25歲後就不再老化，而數位手錶便會從當天起倒數一年，而倒數至零的時候，那人便會因「超時」死亡。 在那裡，時間成為了貨幣，它用於支付日常開支，並能在人類之間或以膠囊轉移。那個國家根據人們的時間貧富而區分成兩個區域：戴頓（Dayton） — 一個貧窮的製造區，那裡的人的時計通常有24小時或更少的時間，他們需要不斷工作來賺取時間（壽命）；新格林威治（New Greenwich） — 富有人家的時區，那裡的人有足夠的時間去活上一個或多個世紀

3.約翰·維克是一位退隱江湖的殺手，不久前失去了因病而逝的妻子海倫，這令他哀傷不已，舉辦完葬禮後連過去同為殺手的馬克斯也前來關心他。不久後，約翰收到了一隻海倫生前為他訂的小狗黛西，海倫希望黛西能陪伴約翰，而他也將黛西視為朋友。一早，約翰開著他69年的福特野馬愛車和黛西出門，當到一間加油站加油時，塔拉索夫家族的領頭維果的兒子約謝夫想要和約翰買下他的車，但被約翰拒絕，約謝夫便此心生不滿。當晚，約謝夫和另外兩位朋友格雷戈里、維克多蒙面闖入約翰家中，不但襲擊了他還殺死了黛西，之後便搶了車庫裡的福特野馬後離開。約翰從昏迷中醒來後發現奄奄一息的黛西爬到了自己的身旁斷了氣，之後便將牠埋於後院

4.在前殺手約翰·維克殺光維果和約謝夫·塔拉索夫一行人的四天後，約翰開始尋找自己遭到前者搶走的1969年福特野馬，並循跡發現車在維果的弟弟艾倫那裡。約翰在獲得艾倫根據地的門卡後隨即開車前往，並與艾倫的手下們展開飛車追逐及搏鬥，而艾倫也察覺到傳說中「殺神」的到來；在他打倒其手下後，約翰到艾倫的辦公室倒了兩杯酒給他，以示「和平」。接著約翰便開車回家，與自己在殺死維果後帶回家的「沒有取名」狗見面..

5.故事敘述美國魚類及野生動物管理局當地的獵人柯瑞在風河印第安保護區的荒涼之地中發現了一具少女屍體。當FBI新人女探員珍前來調查時，她卻沒有對懷俄明州的寒冷天候做準備；這使得不熟悉當地的珍必須與柯瑞合作，共同深入探索這個被暴力蹂躪的未知真相

8 20PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野